...

咩事

=_="

😢

又係你個死港女

想比人屌？

躝啦屌你老母依家係咪發洩都唔撚得啊 推推推推乜鳩 有撚叫你入嚟咩 on9

😘

嬲到仆街

點解要發洩